817光復紅土反對通知書已出，繼續定取消？

繼續，遍地開花，但跟返劇本一定係黑警清場好大機會又有手足被捕
取消，文宣出動全力谷818民陣和班非大遊行

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的（特別是勾結中共、坐穩議席的泛民！），目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，扯開議題，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。
陳雲在此，正義必會降臨香港。

取消吧
留力818

去土瓜灣食飯啫
之後行吓黃埔 去大環山游水

留力818

取消囉
抖下留力818
反正大家又唔想搞事

留力啦
始終好多一家大細星期日出唔出
取決於星期五晚集會
同星期六

暫緩

留刀818啦

留力谷大818而家最需要國際同情

贊成留力全谷818

推
跟大隊

休息, 留818

全力谷818先
照出搞到暴力清場會令好多和理非818卻步
如果817真係想出建議去機場

[緊急分析]法！不！責！眾！

星期日有和理非大遊行
星期六平平靜靜咁過好d
押後啦

谷818

反對=黑社會斬人

行下街，有人衝就走

取消

耶取消然後入機場？

留力啦 唔好再密集式 夜晚又比人捉

唔好浪費戰力

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

去唔去教協果個保護下班教師

取消囉
818再輕鬆行下算

谷佢老母818

我估嗰日都會冇曬啲大陸團

入機場定去818

Trump吹雞，之後一星期好重要，只要星期日有2m人，我們有本錢。

不要俾777機會星期六制做暴力場面

留力818
食野都可以，不堵路不射laser
國際有動作，佢地接力，然後等我地再接力

宋皇臺

取消! 不過記得通知街坊取消左

有警咪散

集會係公民權利

一樣會照去shopping 吹咩

留力

其實照去行完散咪得

宜家先取消未必夠快 同一定有人照出
叫勇武行完散易過叫全部人唔出呀

取消啦
留力818
李軒朗真係要入黎睇下民意

818某程度上係一個民意指標，二百萬人入面仲有幾多人係不割蓆，呢個係非常重要，如果為817產生太多衝突，或者根本係差佬特9登製造衝突

你根本無得避，啲畫面落晒新聞，最後啲唔堅定睇風向跟民氣嘅人會唔出818

我係驚817有咩事會嚇到一班人818唔敢出黎
呢家非常時期每一個決定都好重要
所以我簡全力宣傳818

有福建佬扮黑衫殺警，如何收科，國際聲援不絕，我們要小心！

全力焗818
要再次2百萬人數

黃埔好多娛樂
有美國冒險樂園，有保齡場
隔離大大個大環山泳池同和黃公園賞花撚雀

取消 但同反對通知冇關

推

推依個

又取消 紅土已經7月拖到8月

818

仲817？818188181188118188181818181818181818181818181818181

取消留力啦。

要人呀，要過黎幫拖！

眾所鳩知，紅土一直以來自由神大媽同大巴為患

上年有架大巴仲車死左個街坊

【嚴重車禍‧有片】旅遊巴輾老婦壓轆下被困 十多人合力抬車營救

屌佢地老母！今次一定要
光復紅土！還我淨土！
要班自由神大媽以後唔敢再黎！

目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，扯開議題，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。

817 紅土係和理非 驚咩

照行街

不了
留力818

有鬼扮勇武你stop唔到
我寧願唔搞

LAsher 都唔射得

？

琴晚ssp

中国旅行團少左的話紅土要光復既目標會唔會已經少左?
如果係咁既情況, 直接谷8.18啦

612 721 805 811

816
818

取消，要留力

認真 依家自由行真係少9成 啲免稅朱古力店同酒樓9點都未開門 平時返工一早已經塞住成條街等開飯
利申碼頭附近

why not both
到時見

下
要自我審宣到咁
不如留係屋企
上街唔係抗衡不公平不公義的事

區區反對可以照行

紅土就唔得

屌那媽

游得水緊係要帶埋泳鏡

去機場排隊

why not both????

留力818呀！！！！

推呢個

對當地居民冇咩分別 平時比自由行塞今次比示威者塞 仲要tkw全部都係廢老

取消啦 出反對就會有勇武 近排元氣大傷 等大家抖返下先

其實有無諗過唔係個個人都上連登 有人係真係無上連登 唔知817就咁取消架

有人射laser 但是企離班花生友代個位仁兄比人捉

毒撚區冇人理

全力谷818啦，勝算好似大d

唔關邊區事
局勢問題

留力818
集齊所有人

入機場囉

一直拖不如唔好再搞紅土 反正到9月又少左人

成班滲透撚散水撚，怯就唔好亂帶風向啦

留力谷盡818

共實反正佢都出左反對通知書，警力佢一定會部署，你要無視個反對通知書不如索性喺817消耗完佢警力再喺824/825光復紅土啦
818要用黎團結返個民意，再用個民意去谷紅土效用比較大
呢個時候唔應該再魯莽行事，要諗戰術諗下點樣將擁有嘅野發揮最大力量
817如果照出比佢清場會搞到818少好多人，到時比人睇到個畫面就係民意下降左，即使你知我知個民意仲喺度，只係啲人唔敢出，但係支那可以大造文章比外國睇
呢樣野我地都唔想見到

呢場運動仲好長，紅土唔係condom, 將佢押後黎幫我地之後keep住個運動發展捱到9月美國推人權發案同十一落支那面都有好處

請大家團結，荃葵都讓左步，紅土可唔可以都再讓步，當係比勇武休息下啦？

我認為應該繼續
之前814單嘢好多人意圖割蓆
817應該勇武令香港人睇返多啲黑警既禍行
817夜晚再大大力宣傳+繼續勇武
有助增強市民818出黎遊行嘅決心

利申：琴晚開住冷氣發既夢

又改期？上次已經改咗啦

818先啦屌

又有人屌散水，明明之前民陣吹雞前連登呢到都有講取消星期六既活動啦

和理非，留力818集氣

唔會決定到㗎
本身係居民話事
睇過兩次黃埔直播 我覺得佢哋應該會出
就算冇人突登入去 佢居民都有人係到

紅土旅行團問題係真係好嚴重

824 荃灣
825觀塘

留力818啦
817出左去如果班仆街黑狗做公關show咪會比佢地洗白到
倒不如全力谷818啦

支持暫緩， keep 住和平氣氛集氣818

點止旅行團仲有成班新香港人

人手置頂

818出左不反對未

一定可以照行 但係勇唔勇武係一個問題 我就唔支持去九龍城警署既

818818818

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

紅土已經讓過 下個禮拜已經有兩個遊行 紅土遊行應該會係偏向和理非同hit and run

我地要係818做pr

九龍城友首嘗tg之日又要押後

力谷818，反正早已遍地開花，無謂送頭

全力支持留力818
818人數真係好重要,
連我屋企D不問世事既都特登請假諗住出黎
唔好比任何野side track影響左當日人數

推遲 留返嚟谷文宣 依排唔好再做錯嘢 818先係最重要

留力818
回下氣都要啦

做錯野？一直唔係政府同黑警做錯咩？
唉

留力818啦, 依家要做受害者role play呀

我讚成現時局勢應該聚焦818谷人
但擔心俾左錯誤訊息啲狗覺得可以用反對通知書打壓集會自由

土瓜灣啲人好撚深紅同深藍

留力818
唔好俾藉口香港人偷懶

本身816已經有集會

黃埔都唔會勇武
紅磡嗰邊就唔知
不過我覺得就咁行下都得嘅

up

All in 818

你咪撚on9啦,之前果幾次咩黎既?

即係有的嘢下錯決定 影響民心 唔係你所諗既起因啊 依家佢地亂開槍 鳩射tg民居更加要谷大佢 令到818更加多人出嚟

主攻818！

818民陣

等狗土瓜灣放彈connect 街坊？

照行其實都係擺姿勢 香港人係有集會遊行自由 但係演變成衝突就冇咁好睇 如果放tg成區都老人家 死得

屌 817去加太賀搵洪天明食花之戀唔得？？？？

屌咩又讓
紅土係咪入咗結彈
未撚食過tg呀

連續兩日會唔會搞到818少人出

壽終正寢

全力谷818

留力 818

Ssp有人被捉嗎

有心出817同818唔會有衝突
我 817同818都出

推，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先連濃牆和理非非請繼續做，蘊釀下個勢先，唔該晒

繼續

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

你地可唔可以唔好恰鳩毒撚區呀？？？

好神奇 紅土兩次都搞唔成

取消 果日大家去玩下算啦
作為一個紅土人 我介紹大家去廟祈下福

荃灣唔係825咩

紅土毒到第二次比人押後

818重要
改期啦

本來想講照出

但諗落星期日緊要d，如果星六夾硬出又搞到大戰，好大機影響到d一家大細和理非唔敢出

投取消谷818一票

p牌投唔到

818行前

留力818 la

紅土反蝗
問候工聯會

想818可以過200百萬人紀錄

如果817又發生大衝突
只怕和理非818唔敢出

駛唔駛咁惡
我咪講左應該聚焦818囉 有少少擔心都唔俾

利申：住紅土 由727等到817

集集818 啦

港幣提款服務暫停

土瓜灣撚7月等到8月啦

取消！

Pish

唔好忘記機場呀 仲可以塞呀

岩
留力181

一齊去機場？

取消, 留刀818, 文宣做多D

話取消既有幾多個係街坊先
唔係街坊唔好黎
但唔好搞到取消連街坊都唔出

818一定多人出
但如果817又搞到好似機場咁
咁人就一定少好多
仲有多鬼
鬼一定搞衰我地形象去搞事

同埋留力818仲好
百萬和理非出黎無得佢搞

817出黎保護下教師仲好

個人意見

８１８
唔係話紅土唔重要，而係８１８更重要。
當然完左８１８ 唔介意再出黎紅土

紅土好似想搞好多個星期都搞唔成

已經取消左一次

留力 8.18 啦
勇武 8.17 見到黑警有機會忍唔住又開波
到時和理非真係散水

改入機場，不過一定要人多先有用

仲有冇大陸團落土瓜灣？

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

等左咁耐又冇
唔係街坊唔好黎咪得囉

留力文宣818

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

取消谷818

Keep住有，冇停過

我係土友，本來都好期待817光復紅土
但其實相比818，真係無迫切性
所以如果改期係可以谷818人數，我絕對贊成

大家加油!!

對，和平的信心和理非人士，818前不可以亂

留力818 利申冷氣軍師

不如集中火力818啦

預早約左朋友來紅磡濕平食好西
星期日都book左港島gathering
不過睇大隊頭啦

結論：光復紅土前一個禮拜 必有大事發生

取消 留力818

紅土有力場

今次真係要取消留力818

721 85 811

816 遮打花園集會
818 民陣遊行

星期六機場/ 社區文宣
星期日集氣大遊行

一間改下星期 但係8.18有大事再改

取消左一次啦

就算唔搞但街坊想出黎再燒野俾先人都得嘅

燒撚左 邊有反對通知書

721 811

休息一日
留力行818
上次遲到塞住左 行左我5個鐘

休養一日等818

一定係谷爆818
希望衝上300萬大關‼️‼️‼️

黃埔咪有地鐵

紅土真係慘
次次都俾人取消
我係紅土人嘅真係灰到唔想再出

取消啦，留力818

下星期有荃灣觀塘

認同

國際社會出聲，8月18號非常關鍵

我會留力818

818一1撚定要最多人走出黎

除消
8181

其實而家先黎取消太遲，而且紅土真係拖得太耐，讓左好多次
所以照搞，橆話一定要衝擊

X2

已經唔想出

留力818，
如果817有鬼搞事，又清場，怕會令和理非818都驚出黎。

Aggar

街坊表示:何不遊完走
下場再比街坊出手？

得返三日 落街派傳單谷818

留力啦

屌你地呀 唔係你地果區就取消

睇嚟紅土有teargas 結界，
兩個月都射唔出

宋王臺加持
華夏遺民神靈保佑

我地撐晒所有區
次次一到紅土就唔去

等咗好耐啦...
依家係咁吹風話取消
落街shopping 個班街坊唔夠人會好危險架...

818 留力 但818 唔好勇武

宋王臺結界頂住班狗唔畀出teargas

呢區真係小心勁深藍

紅土出嚟係要踢走支那旅遊團
唔係五大訴求呀
無衝突架...

可以暫緩
全力谷起8.18 用民意直屌林鄭

唔知取乜撚野消
早幾日黃埔人屌得咁落力
去支持翻佢地都合理
自己唔想去就取得
咁以後全部取消 直接送中啦
成班懶到仆街
快閃都好吖

紅工人谷撚左咁耐 唔撚計？

紅土已經取消左一次
上次都係就大家
今次又係咁

咁又唔好以後唔去

谷你老母 817 818一齊谷唔撚得咖？

遊行低成本，緊係爭住去
至於紅土喇喎，關我咩事？咁危險，連政府都反對，取消啦！

安排上可唔可以改下個星期？

跟隊再跟隊，跟到下年都唔緊要
最緊要夠人，唔夠人嘅話浪費咗

同意讓路818

大家下次紅土真係要嚟啊

利申：紅土居民唔係condom

紅土新口號

下個星期已經有觀塘同青葵

紅土又要排過？

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；
前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

當然，雖然到而家陳雲，毓民 都只係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

又話每區都Connect 一到紅土 九龍城區大家就唔撚理 九龍城區繼續做毒撚圍下爐算

仲要紅土旅行團問題好嚴重 一地都手信舖 又迫又塞車 唔幫手搞吓紅土真係會唔想出 問題係之前已經取消過 再取消真係講唔通

816-818兩日三夜全民接機

推爆818先

17紅土街坊行啦 想留力就18號再出

繼續817

仲有
日日都仲有大巴一車車入土瓜灣
不過好似少左

痴撚線當紅土人係乜 鍾意就取消 鍾意又吹下風話遊行 玩撚死人咩

時進時退，行軍莫測！

留力 谷爆818

唔行出馬路，但照行沿途派文宣叫大家818出黎又得唔得？

紅土係Connect 九龍城區街坊好機會 咁好機會你地話留力

點解要取消？
行還行，勇唔勇武係令一回事

以後狗狗乜都反對 咁仲邊有言論自由
我哋就行畀佢睇但唔搞事
睇佢仲有咩籍口反對

8.17 紅土街坊都會照行 大家想既可以幫手
唔想既 留力8.18

深感抱歉
我承認標題與內文字眼上應該用「延期」而非「取消」
但重點只在於817周六當日應否有上述活動

有818就留力

P牌無得投票
但贊成力谷818

817，818都會去

咁就唔取消
最多暫援多次

真心 其實811之後好多人都怕咗
寧願行和理非路都唔敢去817

點解要取消？
行唔行係一件事
勇唔勇武係另一回事

咁以後狗狗乜都反對 邊到都唔洗行啦
咁仲邊有言論自由

我哋就行畀佢睇但唔搞事
睇佢仲有咩籍口反對

支持817 休息一天 集中火力818
要出就去機場行街

支持留力818

唔好再搞地區光復啦 食TG食上引咩班狗癲撚左架喇 仲同佢地硬碰？

817入機場
817入機場
817入機場

係有啲灰
等左呢區好耐，唉

樓主好撚陰濕，根本正負評兩個option都係勸人唔好去，屌你老母

見到有人話唔去紅土 仲去機場更灰

真係當紅土人唔係一回事

係 817仲有兩日 兩日前話取消 跟Schedule咖人都跟足兩個月

紅土係真心要光復 旅遊巴問題煩左好撚耐 係日日塞住門口你想走都就唔撚到 想行都行撚到 朝頭早返工返學趕時間係真係會好撚燥

真.和理非遊行啦 上次先取消完一次 今次又係咁 玩撚死人咩

係咯

P牌入黎留個負皮
留力818

唔係驚反對通知書
元朗 深水埗咪又係照出
而係818人數好重要

支持取消
第一人唔夠
第二呢度地形複雜 冇地鐵 外來人好容易走唔到

利申： 紅土人 唔希望有手足為咗我地被埋伏
同埋呢區深藍 未必有街坊肯接力下場⋯⋯

而家反送中都係延期呀 你接唔接受？
唔接受就收皮同我出嚟

老實817唔可以有衝突。會嚴重影響818人數。我真係建議目前狀態取消。瘋狂文宣。818一定要。係一撚定要all in爆大個人數。外國已經開到口。我地818出黎和理非就足夠

上次元朗恐襲
今次818哂冷比子彈trump trump
安排上改唔改到下星期？

當紅土人係condom?
其他區有遊行好多紅土人都有去撐
依家到紅土就嗌入機場
日日d蝗巴士塞死土瓜灣有冇人理過?
唔好放棄紅土好冇

呢種運動係吸納人支持 你唔諗下817可吸納更多紅土街坊去818 反而諗817去完會818冇左人。 做咩決定係睇你用咩方向諗 勇武咖人唔係冇腦 會睇情況咖

下星期荃灣觀塘
荃灣都讓左一次啦

紅土人表示好撚唔開心
當日元朗我地入晒去
而家當我地condom

依樣真，話留力焗爆818都有道理
仲要再讓路機場真係好無奈

紅土新口號：
紅土居民，唔係condom

點止元朗 仲有大埔

紅土居民 已成condom

818愈多人愈好
人多就安全

改機場都講真係痴撚線

係癲架啦

點解817出咗818就唔可以出？

元朗都好啲，大埔真係熱到hihi

紅土人表示真係好撚sad
要再改期嘅話我真係唔撚去

先和理非為主導 吸支持
8/17反對左就取消啦

紅土人真心灰
唔係自己區就話cancel
之前有人俾旅遊巴車死咗添呀

留力818先

最終決定？？

連818都唔想去
灰

其實817818兩日都出
真心唔覺得有乜問題

已經取消左兩次
真係咁驚我地阻住大陸客？

為香港定為紅土？

【光復紅土】連登仔又俾人用投票帶風向

唔好再推呢個戇鳩post

留力818啦

個description有立場取向

唔撚取消呀屌你老味
727已經讓咗路畀元朗一次
而家成個九龍區淨係得九龍城區未開過花
嗰區藍到仆街，係建制票倉，年年供票畀琼子鼠王芬元秋
班手足由準備727擺街站痴街招定路線日日放映站咁滯
就係期待大家去幫九龍城呢個on9區去覺醒
而家因為818（冇衝突）離棄紅土？
唔撚取消呀！！行你老味呀！！

好灰

取消，避免警察扮示威者挑起事端，破壞其他遊行集會。

紅土都係香港一部份
點解要割走紅土?
好多紅土人為香港都仆心仆命
可唔可以支持返紅土人?

係呀
其實游水要拎乜大家清楚㗎啦

而且當區都冇話取消

Why not both

乜撚專注818，之前一日兩個地方都搞得掂，依家就專注818？

依家真係連登大台正式啟動

可以 唔割
但8.18緊要d

你講得呢句 係咪認輸話比全香港人聽 狗戰略成功左 我地要驚呀

啱呀

留返818!

而家連登太多「人」 轉風向太易

【光復紅土】連登仔又俾人用投票帶風向

想繼續討論嘅去呢度，唔好推呢啲濕鳩投票post

講得留翻818 好多紅土人就心灰 你地自己諗清楚 紅土人都係香港人

唔好圍爐變成自我中心，忘記成個運動需要大量和理非上街支持。
818係要盡量多和理非一家大細出，817有嚴重衝突，會少左好多一家大細。

照去啦反正1718都放煙啦

直接煲大818
凝聚全香港嘅市民

相信紅土人會繼續支持 818都支持 只係好多已經灰撚哂

818勇武保護和理非

留力搞818

咁撚鍾意留力自己留撚飽佢 17我一定出

為818造勢

817為818造勢
話俾人聽有818

照搞啦

想去就去
唔想去就唔去

最想搞衝突嘅係警察同暴政，
次次發動大遊行前一日，就發生掟汽油彈，發現所謂軍火庫，大家都知嘜嘢事，要忍一時成就大事。

818都可以扮示威者

出得去就一定衝突尋日ssp搵燈照兩照都TG啦

宣傳問題唔大，但避免衝突。

Push

真係留力818啦 好想有多一次百萬人大遊行

次次班狗都製造衝得可以點 我都想行想就散

係怕又流血姐 已經太多手足受傷

應該將抗爭融入生活

星期5,日為ByeBuyDay
罷買大商戶 支持小店

突

星期六去教協果一壇

和理非遊行一直有混入黑警，但黑警未至於公然搞事，因為太多人，太多議員在場見到，會令暴政更難扭轉民意。

除消，拉哂d人點去818
義士休息一陣啦

【光復紅土】連登仔又俾人用投票帶風向

都係嗰句兄弟爬山，起初我都以為黃大仙街坊係深藍，點知結果估你唔倒，問返街坊先知原來平時班ptu喺區內蝦蝦霸霸，忍埋忍埋先走出嚟反抗。

有好多野唔好睇表面，試過可能隨時有意外收穫。

就因如此，更要避免衝突，
唔好俾暴政有機會抹黑遊行，唔好去狗屋，只係派傳單之類，
暴政宜家搞緊分化，企圖邊緣化勇武，所以818遊行別具意義。

係黎嘅話街坊一定會落去撐場

對住白色恐怖 警黑暴力

人自然會揀個穩陣既路線行

唔好再用正負評投票帶風向

慘變被人遺棄既毒撚

問題係土瓜灣人係老齡社區+一家大細多（中小學生）啲老人家同埋一家大細嗰啲大多唔like示威者
示威遊行可以 但塞爆就不了 仲要有反對通知書
啲狗狗一定武力清動 狗狗係狗屋過嚟好快
總之
可以 但要和平 唔沖

可以但要和平 唔沖

支持暫緩!

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

唔可以比817發生既事覆蓋左818

取消
去818

唔使取消
和平集會 唔沖 唔勇武
但狗狗趕人就散啦 唔好死chur 一放tg就入撚曬民居 紅土啲人唔會怪狗 只怪示威者搞事 紅土啲人平時睇落低調又好人 其實好藍

谷爆818

入機場

係，由和理非俾人帶到上前，
元朗遠，但重要啲，去；機場遠，放工攰照去；
大埔遠，少人，身邊冇人free，自己一個照去；
你話818重要啲817改期都算，
轉去機場嘅話真係以後唔撚再出

講真，咪話取消，照行
覺得累就休息，又唔少人都係準備去的

已經讓咗一次，仲要讓到幾時？
有心出就兩日都會出，前排日日都有又唔見叫人讓？土瓜灣人就唔係人？

有心出兩日都會出，之前我出完元朗第二日都照出中環，有無人諗下紅土人嘅感受？

可以取消就取消啦
問題喺多鬼搞事
要光復差在果一時半刻咩?
個運動係長期抗爭黎
我個人認為有鬼既情況下基本好易勇武化
而且d 狗家陣有理無理都出tg
出左tg自然好易變衝突
再可以明正言順連民陣遊行都唔批
之後人繼續出但又直接用tg開場.......
而且我係呢區收左好多風
d議員, 市政都叫d鋪,街市檔唔好開
仲叫佢地唔好出街,關好門窗,買定食糧 (擺明嚇人出tg)
咪由佢擺空城
到時d人做唔到生意
但又無事發生
自然會開始覺得d政府,議員放流料
同埋最後真喺要出既話
你真喺做到和理非, 不佔路不衝突
做唔到不如就返屋企 / join第二個批左既場好過喇
利申: 紅土人, 係紅返工

總之唔好再講，有心人可以兩個都去，無咩必要分
覺得累咪休息

818大遊行前狗實大力鎮壓 嚇到班老嘅 和理非嘅唔敢出嚟
71又係 一聽衝立法會即刻唔敢出 前車之鑑呀

我夠知和平同be water就問題唔大
但係到時真係做到或者有人控制到咩?

都啱
想出嘅手足禮拜六仲有教師遊行、耶青同埋動物保護集會

取消
到時警犬一定亂放彈，又想製造畫面叫人818唔好出嚟

如果要人多，和理非要一家大細出，唔好用自己勇武看法套用係所有支持者，因為有家庭負擔嘅始終都要考慮子女安全，817有好大誘因黑警會製造衝突。

On9??????
818要去
817當然都要去！！！！！

各位 留力 818！冚家出晒黎

點解要取消 紅土唔係香港?
再者其實紅土情況仲係好嚴峻 唔好有錯覺認為少左好多旅行團
真人真事上個月係紅磡見住同事比架唔夠位轉灣退後緊既旅遊巴撞到 好彩冇受傷
根本d路就唔係設計比大車過 再咁落去只會更多人被車死

勇武辛苦曬 休息返一個weekend 和理非星期日全面進場

留力818 一齊和理非

留力818，果日好需要打醒十二分精神留意臥底動向
先唔講點解今次反而會批到feel到有d古怪，
睇翻每次要谷百萬遊行前一日都有事發生記唔記定6月8日有人掟野

取消
紅土最好唔好又
廢事警犬又扮拉一兩個人制造混亂

集中 816 818

唔夠人就係非法集會
人夠多黑警先唔會拉人

比勇武手足休息下

全部同我入嚟！光復紅土！唔好去中環 叫人唔好去！

借位一推！ 呢個時勢無中立！

照去行街，可以做文宣，星期六日請勇武變和理非忍一忍先

agger

取乜柒消呀屌你

去得呢啲都唔可以去紅土
紅土人真係賤過地底泥
真心俾人咁割法818都唔想去

唔係低等既問題
有時要有d策略....
鳩行出去人人都識
你要出都無話唔好出,唔比你出
要出咪照
各有各做姐
只係希望唔好有衝突同佔路影響左之後果日
同埋呢幾日贏返黎嘅野有時間有空間再煲大d姐......

老實講，呢個post 好打擊士氣，人地已經就左好多，仲要再延期真係少左一區居民
我住荃葵青都延左，但至少覺得無紅土咁慘

取消

全力煲大8.18和理非
唔好比對家捉到痛腳

睇完成個post
真心覺得紅土人地位係香港好低微
一直俾人當condom，想推就推，想取消就取消
屌，唔怪得紅土post一直都上唔到熱門
根本冇人想理

818同817一齊搞其實係完全冇衝突
817冇話一定要勇武，大把人想行完就算
大把街坊落黎陪你和理非
班狗想搞事818都可以照搞，或者事前放風令人唔想出黎
又或者聽日集會已經可以引起衝突
你遲一日早一日都唔會幾大分別
上星期夠811啦，你估Ｄ人如果驚到唔敢出黎，一星期後就會唔驚？

紅土已經讓左好多次
冇得再退讓，你有心有力可以過黎撐場
想留力就隨便你
紅土人既事留俾紅土人自己可以頂返
我地幫左其他區咁多，其他區又當我地係咩？

其實好想去，紅土我都生活左好耐
但我都5050緊
最主要都係驚有人煽動封路留守然後一直到清場，狗臥底其實真係影響不小

但我到而家都淨係見到叫人出/唔出紅土
根本無人想共識到底係去到咩程度
係齋行唔佔定點
無共識到時出黎又自由發揮，咁俾人滲透只能說歷史重演不意外
講真我身體弱其實都淨係可以出黎行
但出得黎表態支持嘅活動，唔想連個咁簡單嘅共識/認知都唔清楚就去支持

屌 紅土先最需要光復啊
成區深藍深紅到極點
多老人院全部都係建制票倉
選舉係一車車旅遊車 掌心雷 送去投票嫁
係李慧琼潘國華元秋老鼠芬既選區黎嫁頂你
成街都係旅遊車大陸人 比建制玩曬啊
隔離黃大仙放催淚彈 土瓜灣啲人仲置身事外 以為唔係自己屋企樓下放就唔關自己事啊
麻煩大家 獲批反對通知書又好
黎下紅土食好西 行下海濱長廊 碼頭吹風 又好
都要黎817紅土遊行啊
816 817 818
816 817 818
816 817 818
都好重要 都要去啊

利申 住土瓜灣 身受其害 眼白白睇住建制當選 之前即使有姚松炎空降 仲以為會有盼望 點知😭

818 你話和理非 黑警就俾你和理非咩
諗到咁美好

利申 打算出晒2日

如果聽日衝
影響818出黎既人
因小失大
值得咩?
唔好咁以氣用事啦

818 都出反對通知書你會唔會都叫人取消先

睇返咁多個po。我覺得由得d人自己選擇去唔去。風險係自己承擔返。自己唔去都沒必要要求其他人唔好去。如果真係出事都係整定，到時執生。最緊要係發生咩事818都照出。唔好分化唔好割

係呀 所以大家一定要記得我哋係想要
多啲人關注參與
而唔撚係阻街

你講得啱
係行街
唔係佔路
唔係挑釁圍狗屋

816 818

想問下叫人唔好當自己係condom嘅其他紅土友
有冇諗過而家冇不反對通知書
人一多一定會佔路
佔路就非法集結 出蛋 拉人
我都想光復紅土
但睇返大局係要聚焦818和理非大遊行

兄弟爬山

無得投票 嗚
推呢個

agger
日日出放映街站、貼街招、仲要俾廢老又鬧又打
讓路讓勁多次
結果俾人當condom 屌你老味

咪聽話唔好出維園囉

你老母就取消
818都反對左啦 你係咪又要取消

818到時一定有勇武啦
你搞得818點解唔搞埋817
依家冇不反對通知書，對818人數已經有影響啦
仲駛理817有咩行動勇唔勇武

都無大台叫咩集會，自覺到時去行街！

手足記得都要睇吓逃生路線